<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
		<!--	created with www.mysitemapgenerator.com	-->
<rss version="2.0" xmlns:yandex="http://news.yandex.ru" xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" xmlns:turbo="http://turbo.yandex.ru">
	<channel>
		<title>Копировальный центр Копимастер на Октябрьской</title>
		<link><![CDATA[https://copymaster.biz]]></link>
		<description>Круглосуточный копировальный центр Копимастер на Октябрьской предлагает печать, сканирование, ксерокопию, брошюрование, ламинирование документов.</description>
		<language>ru</language>
		<pubDate>Sun, 31 Jul 2022 18:21:08 +0300</pubDate>
		<generator>MySitemapGenerator (www.mysitemapgenerator.com)</generator>

		<item turbo="true">
			<guid isPermaLink="false">2676692899</guid>
			<title>Заказ визиток</title>
			<link>https://copymaster.biz/zakaz_vizitki.php</link>
			<author>Администратор</author>
			<category>Новости сайта</category>
			<description>Заказ визиток</description>
			<turbo:content><![CDATA[<header>	<h1>Заказ визиток</h1></header><h2>РАССЧИТАТЬ ЗАКАЗ</h2><p>Мелованная бумага 300 гр.</p>]]></turbo:content>
			<pubDate>Sun, 31 Jul 2022 18:21:09 +0300</pubDate>
		</item>
		<item turbo="true">
			<guid isPermaLink="false">1810037610</guid>
			<title>Копировальный центр «Копимастер»</title>
			<link>https://copymaster.biz/service_48.php</link>
			<author>Администратор</author>
			<category>Новости сайта</category>
			<description>Копировальный центр «Копимастер» - Печать чертежей круглосуточно!</description>
			<turbo:content><![CDATA[<header>	<h1>Копировальный центр «Копимастер»</h1></header><p><img src="https://copymaster.biz/img/pereplet_dokumentov_cena.jpg"></p><p>Вам надо сделать безупречный переплет документов в Москве? Просто обращайтесь к специалистам нашей мастерской и они выполнят всю необходимую работу в самые оптимальные сроки.</p><p>Здесь каждый клиент может подобрать тот переплет документов, который подойдет ему больше всего. Консультация наших сотрудников поможет справиться с этой задачей быстро. Видов данной работы достаточно много:</p><p>Обрезной цельнокартонный для бухгалтерских или налоговых документов;</p><p>Такой же цельнокартонный, но с пластиковой обложкой;</p><p>Обрезной цельнотканевый мягкий;</p><p>Жесткий переплет с каналом (MetalBind);</p><p>С клеевым корешком или так называемый термоперелет с применением для сторон обложечной бумаги или ткани;</p><p>Цельнотканевый с мягким или жестким кантом.</p><h2>Архивный переплет и его цена в компании Копимастер</h2><p>Необходимо отметить, что мастерская работает в круглосуточном режиме. Каждая работа выполняется точно в установленное время. Срочные заказы всегда осуществляются с полной ответственностью и особенной точностью. К любой работе мастер относится профессионально и переплет документов, цена работы которого выше или ниже - будет гарантированно качественный.</p><p>Все работы, в том числе и архивный переплет, производится на профессиональном оборудовании. Понимая, как важно сохранить целостность доверенных документов, листы не перфорируются, не сшиваются, не склеиваются, а от металлического канала отделяются обложками. Архивный переплет, как и прочий переплёт, особо ценных оригинальных документов, после процедуры разжимания, предусматривает сохранение всех листов в идеальном первоначальном состоянии.</p><p>Готовый переплет очень элегантный и аккуратный. Мы предлагаем услуги курьера всем клиентам. Если Вам удобно самому забрать заказ — пожалуйста. Работа, выполняемая нашими специалистами качественная, а цена доступная — мы ждем Вас в нашей скромной, но профессиональной мастерской в любое удобное Вам время.</p><p>Кол. экз. А4 А3</p><p>одностор. двустор. одностор. двустор.</p>]]></turbo:content>
			<pubDate>Sun, 31 Jul 2022 18:21:10 +0300</pubDate>
		</item>
		<item turbo="true">
			<guid isPermaLink="false">3381143024</guid>
			<title>Копировальный центр «Копимастер»</title>
			<link>https://copymaster.biz/service_42.php</link>
			<author>Администратор</author>
			<category>Новости сайта</category>
			<description>Копировальный центр «Копимастер» - Печать чертежей круглосуточно!</description>
			<turbo:content><![CDATA[<header>	<h1>Копировальный центр «Копимастер»</h1></header><p>Копировальный центр с удобным расположением предлагает вам печать чертежей А2 по доступным ценам, в сжатые сроки. В число наших заказчиков входят крупные строительные компании и частные лица, студенты ВУЗов или те, кому по какой-то причины понадобился качественный чертеж с прорисовкой всех линий и деталей.</p><h2>Важная информация о печати</h2><p><img src="https://copymaster.biz/img/pechat_chertezhey_a2_1.jpg"></p><p>Наш копировальный центр выполняет печать чертежей А2 на бумаге с различной плотностью. Стандартом принято считать плотность 80 гр./м . Однако часто клиенты обращаются за печатью на других основах. А выбирают они нас за ряд следующих преимуществ:</p><p>круглосуточный режим работы;</p><p>доступные цены;</p><p>опытные и доброжелательные менеджеры.</p><p>У сотрудников центра вы сможете получить всю интересующую вас информацию, а чтобы ознакомиться с нашими ценами, посмотрите таблицы с актуальными данными. Вы увидите, что цена на печать чертежей А2 в Москве начинается с 21 рубля за экземпляр. Вы же можете заказать от 1 экземпляра. В работу принимаются даже самые большие объемы, от 1000 единиц. Цена печати в этом случае договорная. Свяжитесь с нами, и мы подробнее расскажем вам о том, как рассчитывается стоимость.</p><h2>Наши преимущества</h2><p>Мы предлагаем вам распечатать формат А2 в Москве в нашем копировальном центре. Наши специалисты выполняют работу в самые короткие сроки. Вы можете заказать цветные или черно-белые экземпляры. Стоимость последних будет несколько ниже, а качество таким же высоким, как и у полноцветных вариантов. Четкие линии, прорисовка мельчайших деталей — все это возможно благодаря использованию современного оборудования.</p><p>Кол. экз. А4 А3</p><p>одностор. двустор. одностор. двустор.</p>]]></turbo:content>
			<pubDate>Sun, 31 Jul 2022 18:21:10 +0300</pubDate>
		</item>
		<item turbo="true">
			<guid isPermaLink="false">2434258502</guid>
			<title>Копировальный центр «Копимастер»</title>
			<link>https://copymaster.biz/service_43.php</link>
			<author>Администратор</author>
			<category>Новости сайта</category>
			<description>Копировальный центр «Копимастер» - Печать чертежей круглосуточно!</description>
			<turbo:content><![CDATA[<header>	<h1>Копировальный центр «Копимастер»</h1></header><p><img src="https://copymaster.biz/img/nakatka_na_penokarton-1.jpg"></p><p>Фото большого формата требует прочной основы. В таких случаях наш копировальный центр может предложить вам печать на пенокартоне. Наличие такой услуги избавит вас от переживаний относительно размеров снимка и возможности его размещения.</p><p>В процессе накатки мы наносим на твердую основу бумагу с заранее напечатанным на ней изображением. Такое действие характерно для работы с постерами, фото и плакатами, которые впоследствии могут быть использованы для каких-либо презентаций или выставок. В качестве прочной основы наши специалисты выбирают пенокартон. Мы придерживаемся определенной толщины (5 или 10) мм. и выбираем светлый цвет, который не перекрывает самого изображения.</p><p>Рекомендуем воспользоваться такой услугой, как накатка фото на пенокартон, в случае, если изделию необходимо придать дополнительную жесткость. Процедура защитит материал от появления заломов и повреждений. В результате печать на пенокартоне прослужит долгий срок и не потеряет привлекательного вида.</p><p>К дополнительным преимуществам предлагаемой нами услуги можно отнести следующие:</p><p>быстрое исполнение заказа (от 20 минут);</p><p>дополнительное покрытие изображения лаком;</p><p>простота выполнения заказа.</p><p>Накатка на пенокартон пригодится вам для оформления офиса или магазина, для создания выставочных стендов и рекламных щитов. При этом мы уверены, что стоимость услуг нашего копировального центра вас приятно удивит.</p><h2>Оформление заказа</h2><p>Если вас интересует накатка фото на пенокартон, обратитесь к нашим менеджерам. Они подробно расскажут о том, что это за услуга и для чего она нужна. Далее специалисты рассчитают стоимость заказа для вашего случая и сориентируют вас по срокам его выполнения. Условия, когда услуга требуется срочно, оговариваются отдельно.</p><p>Обратитесь в наш копировальный центр, и вы узнаете, что накатка на пенокартон защитит фото от заворачивания краев, придаст ему более респектабельный вид и главное — продлит срок его службы. Именно поэтому накатка на пенокартон — важная мера при оформлении будущего подарка, большого постера, которому предстоит украсить стены дома или офиса и радовать своего обладателя, вызывая у него положительные эмоции и не доставляя никаких хлопот.</p><p>Кол. экз. А4 А3</p><p>одностор. двустор. одностор. двустор.</p>]]></turbo:content>
			<pubDate>Sun, 31 Jul 2022 18:21:11 +0300</pubDate>
		</item>
		<item turbo="true">
			<guid isPermaLink="false">3866624644</guid>
			<title>Копировальный центр «Копимастер»</title>
			<link>https://copymaster.biz/service_44.php</link>
			<author>Администратор</author>
			<category>Новости сайта</category>
			<description>Копировальный центр «Копимастер» - Печать чертежей круглосуточно!</description>
			<turbo:content><![CDATA[<header>	<h1>Копировальный центр «Копимастер»</h1></header><p><img src="https://copymaster.biz/img/pechat_na_penokartone-1.jpg"></p><p>Не знаете где заказать в Москве один из самых востребованных вариантов постобработки? Давайте мы вам расскажем, как организована печать на пенокартоне в нашем центре оперативной полиграфии. Сначала, Вы приходите к нам со своим макетом любого формата, от А4 до А0. Потом наши сотрудники, по необходимости, дорабатывают ваши материалы и запускают на печать фото или любое другое изображение. Здесь нужно отметить, что техника, установленная в печатном центре Копимастер, позволяет распечатывать полноцветные постеры или плакаты буквально за считанные минуты и в уникальном качестве. Так что, долго ждать не придется. Но, сразу оговоримся, что если нужна прямая печать на пенокартоне в Москве, то это не к нам. У нас эта услуга оказывается в два этапа. Ну та вот, после того, как фотография или постер высохнут, начинается по-настоящему ручная работа. С помощью специальных приспособлений, два специалиста выполняют накатку на пенокартон отпечатанных материалов. Весь процесс изготовления постера или плаката формата А0 займет примерно полчаса.</p><h2>Печать на пенокартоне А0 в Копимастере</h2><p><img src="https://copymaster.biz/img/pechat_na_penokartone-2.jpg"></p><p>Фотографии, постеры и плакаты сейчас повсеместно используют в различных сферах человеческой деятельности, начиная от рекламы и заканчивая декором интерьеров. Но материалы, на которых печатают изображения, зачастую недолговечны и не подходят для многоразового использования. Поэтому существуют разные способы постпечатной обработки, которые значительно увеличивают длительность службы изделия. К ним, в первую очередь, и относится печать фото на пенокартоне. Выбор материалов, которые используются при печати и последующей накатке, очень большой. Все зависит от целей, для которых изготавливается изделие. Одни из них лучше подходят для использования в помещениях, другие хорошо переносят высокую влажность и различные внешние воздействия, третьи удобны в случае многоразовой замены фотографий. Компания Копимастер оснащена современным оборудованием для печати на пенокартоне и дальнейшей накатки изображений, что позволяет делать их прочными, эстетичными и аккуратными за доступную цену.</p><p>Кол. экз. А4 А3</p><p>одностор. двустор. одностор. двустор.</p>]]></turbo:content>
			<pubDate>Sun, 31 Jul 2022 18:21:11 +0300</pubDate>
		</item>
		<item turbo="true">
			<guid isPermaLink="false">2403808809</guid>
			<title>Копировальный центр «Копимастер»</title>
			<link>https://copymaster.biz/service_45.php</link>
			<author>Администратор</author>
			<category>Новости сайта</category>
			<description>Копировальный центр «Копимастер» - Печать чертежей круглосуточно!</description>
			<turbo:content><![CDATA[<header>	<h1>Копировальный центр «Копимастер»</h1></header><p><img src="https://copymaster.biz/img/pechat_avtoreferatov-1.jpg"></p><p>Автореферат или диссертация. Не важно, что Вам нужно распечатать. Приходите в «Копимастер», и здесь Вам окажут квалифицированную помощь. Работа будет выполнена в соответствии с требованиями и ГОСТами, предъявляемыми к научным публикациям.</p><h2>Что такое автореферат и почему его важно правильно оформить</h2><p>Автореферат — заключительная часть научного исследования, которая создается автором и наглядно отражает ход и результаты проделанной им работы. Однако задача специалиста не ограничивается написанием автореферата. Не менее важный и ответственный шаг — грамотное оформление и качественная печать авторефератов. В этом вопросе Вам поможет наш копировальный центр. Кроме автореферата мы готовы распечатать диссертацию.</p><p>Обращайтесь к нам за помощью в любой момент. Для Вас мы работаем без праздников и выходных, 24 часа в сутки и по доступным ценам. Ознакомиться с ними Вы можете в таблице, представленной на нашем сайте. Приятный бонус: 5% скидка для студентов.</p><h2>Почему именно к нам</h2><p>Печать авторефератов круглосуточно — если это то, что Вам нужно, обращайтесь в наш копировальный центр. Здесь Вас встретит приветливый и компетентный персонал. Общительные менеджеры всегда готовы помочь Вам и предоставить ответы на все вопросы. Однако это далеко не все преимущества «Копимастера». При желании, вы можете заказать печать авторефератов и диссертаций дистанционно, не покидая пределов дома, офиса или института. Работа будет готова в сжатые сроки, и Вы сможете забрать ее тогда, когда Вам удобно. Найти нас очень просто: несколько метров от ст. м. «Октябрьская».</p><h2>Наши гарантии</h2><p>Заверяем Вас, что печать авторефератов в нашем центре происходит на современном оборудовании и качественной бумаге. Если к вашей работе прилагается иллюстративный или графический материал, он будет распечатан с самым высоким разрешением. Мы сделаем так, чтобы схема или график были удобны для восприятия.</p><p>Заказывайте печать авторефератов у нас, потому что это:</p><p>выгодно;</p><p>быстро;</p><p>качественно.</p><p>Все, кто приходил к нам, оставались довольны обслуживанием и получали работу точно в срок, к назначенному времени. Мы не подводим, а только наоборот: приятно удивляем скидками, периодически устраиваем акции. Делаем так, чтобы Вы захотели вернуться к нам снова. Уверены, что среди десятка предлагаемых нами услуг, Вы найдете ту, которая Вам нужна.</p><p>Кол. экз. А4 А3</p><p>одностор. двустор. одностор. двустор.</p>]]></turbo:content>
			<pubDate>Sun, 31 Jul 2022 18:21:12 +0300</pubDate>
		</item>
		<item turbo="true">
			<guid isPermaLink="false">3286494627</guid>
			<title>Копировальный центр «Копимастер»</title>
			<link>https://copymaster.biz/service_46.php</link>
			<author>Администратор</author>
			<category>Новости сайта</category>
			<description>Копировальный центр «Копимастер» - Печать чертежей круглосуточно!</description>
			<turbo:content><![CDATA[<header>	<h1>Копировальный центр «Копимастер»</h1></header><p>Печать постеров в «Копимастере» имеет 2 основных преимущества: доступная цена и быстрое выполнение заказа. Поэтому, если вы ищете место, где можно заказать качественную продукцию, обращайтесь к нам!</p><h2>Что мы предлагаем</h2><p>Наш копировальный центр заботится о своих клиентах. Мы знаем, как часто вам не хватает времени на важные дела, не говоря уже про такие мелочи, как например печать постеров А3. Именно поэтому мы сделали так, чтобы на всю процедуру вы тратили минимум сил и времени. Обращайтесь к нам в любое время, мы работаем крулосуточно. Мы всегда рады вам помочь, выполнить свою работу на «отлично».</p><p>О себе можем сказать, что успешно работаем на протяжении нескольких лет. Мы всегда учитываем требования, которые предъявляет печать постеров. Это позволяет нам получить изображения высокого качества. Использовать их вы можете для любых целей, в том числе и в качестве рекламного материала.</p><p>Печать постеров А3 в нашем копировальном центре осуществляется на различных материалах. Пленка или плотная бумага прослужат вам на протяжении длительного времени и не потеряют привлекательного вида. Даже спустя недели они все так же будут привлекать к себе внимание и рекламировать ваш товар.</p><h2>Наши преимущества</h2><p><img src="https://copymaster.biz/img/pechat_posterov_2.jpg"></p><p>Копировальный центр «Копимастер» предоставляет 100% гарантию на печать постеров А1 и любых других форматов. Наши специалисты всегда действуют слаженно и оперативно, что позволяет вам получать необходимый продукт точно в срок. Мы не экономим на расходных материалах и тщательно подходим к выполнению каждого заказа, чтобы вы всегда получали все самое лучшее и продолжали выбирать «Копимастер». Приходите к нам, чтобы заказать печать постеров А1 или любую другую услугу из тех, которые мы вам предлагаем.</p><p>Кол. экз. А4 А3</p><p>одностор. двустор. одностор. двустор.</p>]]></turbo:content>
			<pubDate>Sun, 31 Jul 2022 18:21:12 +0300</pubDate>
		</item>
		<item turbo="true">
			<guid isPermaLink="false">1750629355</guid>
			<title>Копировальный центр «Копимастер»</title>
			<link>https://copymaster.biz/service_47.php</link>
			<author>Администратор</author>
			<category>Новости сайта</category>
			<description>Копировальный центр «Копимастер» - Печать чертежей круглосуточно!</description>
			<turbo:content><![CDATA[<header>	<h1>Копировальный центр «Копимастер»</h1></header><p><img src="https://copymaster.biz/img/pechat_kartin_na_holste-1.jpg"></p><p>Репродукции картин на холсте — беспроигрышный вариант для оформления стен в любом помещении, будь-то офис, рабочий кабинет, гостиная или детская. Однако стоимость полотен, написанных вручную, способна охладить пыл даже самого горячего эстета. Решить эту проблему поможет печать картин на холсте, обретающая все большую популярность. Не всегда даже специалист с первого взгляда сможет отличить качественно напечатанную картину от написанной красками, если при её изготовлении были использованы специальные методики, позволяющие добиться внешнего сходства. При этом цена таких картин значительно ниже.</p><p>Востребованность услуги не в последнюю очередь связана и с тем, что подобная технология предлагает практически нечем не ограниченный простор для творчества. Способ изготовления позволяет создать в этой технике не только ставшие уже традиционными копии картин всемирно известных мастеров живописи, но и постеры, дружеские шаржи. Возможно изготовление картин как в классическом варианте, так и в виде ставших очень популярными модульных картин.</p><p><img src="https://copymaster.biz/img/pechat_kartin_na_holste-2.jpg"></p><h3>Используемые материалы, качество печати</h3><p>Не секрет, что качество конечного продукта в решающей степени зависит от того, какие материалы использовались для его изготовления. Печать картин на холсте в Москве популярна достаточно давно, и выполнить её предлагают многие фирмы. Однако выбирать компанию надо с учетом многих аспектов — важна и четкость первоначального изображения, и выбор холста (в наличии несколько видов). Сотрудники копировального центра используют в качестве первоисточника картины с высоким разрешением изображения, что позволяет передать все цветовые оттенки, а при необходимости создать эффект старения. Для получения итогового результата печать производится на широкоформатных принтерах по современным технологиям с использованием безопасных красителей. Полученное изображение устойчиво к истиранию, перепадам температур и механическим воздействиям.</p><p>Окончательная стоимость зависит от размера картины. Для придания фактурности и большего сходства с написанной вручную картиной возможно нанесение специального покрытия, имитирующего мазки краски. В любом случае печать картин на холсте недорого можно сделать в нашем копировальном центре Копимастер.</p><p>Кол. экз. А4 А3</p><p>одностор. двустор. одностор. двустор.</p>]]></turbo:content>
			<pubDate>Sun, 31 Jul 2022 18:21:13 +0300</pubDate>
		</item>
		<item turbo="true">
			<guid isPermaLink="false">565104952</guid>
			<title>Копировальный центр «Копимастер»</title>
			<link>https://copymaster.biz/service_53.php</link>
			<author>Администратор</author>
			<category>Новости сайта</category>
			<description>Копировальный центр «Копимастер» - Печать чертежей круглосуточно!</description>
			<turbo:content><![CDATA[<header>	<h1>Копировальный центр «Копимастер»</h1></header><p>Листы формата А0 имеют размеры 841×1189 мм и используются для печати чертежей, плакатов и других документов. Сканирование А0 помогает перевести информацию с них в электронный формат для удобства использования.</p><h2>Распространенность формата</h2><p>Сканирование документов формата А0 чаще всего требуется:</p><p>инженерным бюро, имеющим дело с чертежами строительных объектов и конструкций;</p><p>для работы с электронными, транспортными, водопроводными и другими схемами;</p><p>проектным организациям, разрабатывающим планы строительства и чертежи на новые объекты и т.д.</p><p>А0 — не самый распространенный формат листов, но он незаменим в профессиональных сферах производства.</p><h2>Сканирования А0: процесс</h2><p>С форматом А0 работают поточные сканеры. Их главные детали представлены считывающим информацию механизмом и роликами, которые протягивают лист. Для того чтобы избежать проблем с прохождением чертежей или плакатов в аппарате, установлено ограничение на их толщину — не более 3 мм.</p><p>Сканирование документов занимает разное количество времени в зависимости от режима работы. Черно-белые листы оцифровываются за срок в пределах 15 секунд, цветные — за 20-40 секунд или чуть больше.</p><p>Сканирование А0, цена на которое зависит от нескольких факторов, услуга относительно недорогая. Конечная стоимость сканирования подсчитывается исходя из:</p><p>цветной лист или черно-белый. Первый вариант дороже;</p><p>потребность в корректировке. Убрать огрехи в отсканированном документе от неровностей бумаги или ошибок стоит дополнительного времени и трат;</p><p>количества листов.</p><p>Конечная стоимость оглашается заранее. Для заказа сканирования и по вопросам звоните по телефону или пишите на почту.</p><p>Кол. экз. А4 А3</p><p>одностор. двустор. одностор. двустор.</p>]]></turbo:content>
			<pubDate>Sun, 31 Jul 2022 18:21:13 +0300</pubDate>
		</item>
		<item turbo="true">
			<guid isPermaLink="false">2162662773</guid>
			<title>Копировальный центр «Копимастер»</title>
			<link>https://copymaster.biz/service_49.php</link>
			<author>Администратор</author>
			<category>Новости сайта</category>
			<description>Копировальный центр «Копимастер» - Печать чертежей круглосуточно!</description>
			<turbo:content><![CDATA[<header>	<h1>Копировальный центр «Копимастер»</h1></header><p>По мере приближения к сессии у многих возникает вопрос: "Где прошить диплом в твердом переплете?", и не зря, ведь поручить работу можно лишь профессиональным специалистам. Верно подобрав обложку для результатов своего труда, вы сумеете преподнести ее в более выгодном цвете. Возможно, Вы думаете, что сможете самостоятельно распечатать и прошить диплом? Нет, не сможете, ведь тут главное качество, а иногда даже самая несущественная мелочь способна испортить общее впечатление о работе. Решая, где прошить диплом в Москве, вы можете обратиться к нам, ведь мы проводим всю работу с использованием богатого опыта и передового оборудования. Важно сброшюровать диплом так, чтобы придать ему завершенный вид и собрать все листы в единое целое. В настоящий момент задействуется несколько способов переплета, к числу которых относят следующие:</p><p>прошить диплом в Москве можно с использованием скрепки, что подойдет для обработки презентационных материалов;</p><p>с применением пружины, выполненной из металла или пластика - используется для рефератов и курсовых;</p><p>прошить диплом в твердом переплете можно книжной разновидностью.</p><p>Теперь давайте разберем, где и как прошить диплом качественно и по доступной цене? Если вы желаете заказать качественный переплет, то обращайтесь к нам. Наши сотрудники в кротчайшие сроки, а главное качественно сброшюруют вашу дипломную работу, для чего используются современные технологии, что предотвращает вероятность брака. Рекомендуем прошить диплом в твердом переплете, что обеспечивает презентабельный внешний вид и защиту от внешних воздействий. Мы производим самые разнообразные переплеты, как мягкие, так и твердые, от чего, разумеется, зависит стоимость. Последний вариант будет лучше благодаря солидной внешности и защите от повреждений. Мы поможем вам преподнести дипломную работу с выгодной стороны.</p><p>Кол. экз. А4 А3</p><p>одностор. двустор. одностор. двустор.</p>]]></turbo:content>
			<pubDate>Sun, 31 Jul 2022 18:21:14 +0300</pubDate>
		</item>
	</channel>
</rss>